以後搭港鐵全民跳閘

屌你
港鐵成撚日幫死黑警
今日仲唔保護市民
咪撚再比錢港鐵賺

仆街—啦港鐵

聽朝唔塞鐵 但任人過閘 派傳單講811 812

屌你老母
港鐵正垃圾
7.21果單都未同你計

任人過閘
跳閘

總之一蚊都唔好比佢賺

pish

要港鐵出來道歉解釋為止

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

聽日全民跳閘

好撚嬲港鐵

好

好過搞d不合作啦

逃票報警睇佢浪費警力

垃圾黨 鐵